有冇人答我而家送頭衝過冇會開，冇人o既立法會做乜鳩？

好似太陽花學運咁佔領佢 有啲大志得唔得

可以佔到幾耐？